Razmjena vještina (04.09.2010 @13)
##################################
:date: 2010-09-04 00:08
:author: aka
:category: Uncategorized
:tags: najava, razmjenavjestina
:slug: razmjena-vjestina-04-09-2010-13
:status: published

Horda najopakijih hakera u gradu će i ovu subotu nahrupiti u Mamu i
prejedati se napolitankama. Obred će uveličati i rasprava o ključevima i
dežurstvima za nadolazeću sezonu.
